我屌哂你班唱肥媽歌嘅人嘅老母

呢頭先話怕運動膠化，唱國歌會失焦，轉過頭連肥媽歌都夠膽唱，唱嘅個個都係啲十幾廿歲嘅on9仔喺度自high，你知唔知你地膠化緊今次嘅遊行。平時公園商場唱都算，今日出黎行街果陣都仲唱，你出黎抗爭定嘉年華。

你知唔知今日有幾多上一輩同銀髮族連反對通知書都唔怕要照出黎，點知唔係叫口號同唱國歌，係聽你地唱膠歌。你知唔知其他人有幾失望？

而家唔係話唔唱得歌，唔係要大家苦行，但你唱肥媽歌有咩意義？唱國歌我100%支持，因為可以凝聚到民族意識、提高士氣，就連幾十歲嘅公公婆婆都會攞住歌詞唱。而家你地攞首膠歌黎唱，仲覺得好多人一齊唱好high，你班on9仔不如去唱k算啦。希望你地反省下，適當時候做適當嘅事，出黎遊行係嚴肅、莊嚴嘅社會運動，希望你地尊重返。

利申：唔割，但忍唔住要屌醒你地

1/10

2/10

希望你地注意返場合

幫你推
今日聽呢首歌重多過人嗌口號

唱歌唔係唔好，但要唱啲有意義嘅歌

Agger
行行下聽到有人大叫啊～嗰陣係以為有人出事

真，聽到我躁

重要成班係政總外面唱

今日已經喺現場講左唔好再唱膠歌，點知半分鐘都冇又再唱，屌

真係好on9,成班以為好好笑

屌佢又話你分化

成班on9當有趣。

我信大家識分，知我講嘅野有冇道理

咁前線手足太子狗屋唱有班警察毅進仔又點睇

agger, 其實應該要因時制宜

好多人見人屌親就話你分化

其實今日岀黎真係好緊張 然後見班人唱9歌勁輕鬆咁真係小無奈

真 每次有人大叫啊！ 都嚇親周圍既人 以後有人出事
聽到燥

前線不嬲輕鬆抗爭
有班警察毅然仔都唔係第一次聽到
不過肥媽歌真係唔建議唱
原因唔講了

珍

呀個下真係嚇親 以為有咩事

原本打算忍下唔講，點知頭先見到隔離po有人話差啲搞到人踩人，忍唔住開po

樓主啞？

你自己咪帶頭叫你中意嘅口號囉 on9

on9

so far 我聽到都係狗屋附近對住狗先唱
撚狗用 我個人覺得都ok嘅
但有段係到玩波真係唔知做乜

香港嘅遊行氣氛都係比較輕鬆啦

重要嚇親附近啲手足

睇下場合好冇，打緊仗呀

自己商場唱就算啦

呢首歌今日好似火警鐘咁，
一聽到個“吖”就知個位有popo

呢首我反而見好多四五十歲都有唱。我覺得呢種童謠反而會更深入民心，以前明朝革命前都會教識社會大眾唱革命童謠，可以深入民心，但唔係肥媽呢種膠歌。

推，希望班mk 仔女睇到

我同意適當時候做適當事 但唔駛屌

多謝幫推，我都希望今日有份唱嘅人睇到

我覺得無咩問題，膠有膠唱，玩有時，勇有時，唱完膠歌d 所謂o靚仔之後上最前你唔知姐

真
有女手足仲要嗌得好高音好大聲
喺咁嚇餐死
做法不完美 下次努力啊

我有帶頭叫「光復香港」唔通又要拍片俾你睇咩

講得幾好

推，唔好再派膠

幫推 我個人想聽願榮光多過呢首

應該開個post title 講明之後唔好亂咁唱就ok
唔需要咁勞氣 大家今日有出到黎shopping 都係好手足
溝通好啲 下次大家就會醒水
願榮光歸香港
光復香港 時代革命

block

真

啱
唱國歌都ok 肥媽歌不了

sr

其實依首歌係惡搞 低質趣味
大事大非就唔好唱

又時輕鬆開心下都要做膠事 冇咩問題

同意 唱撚到個個放低哂戒心 笑笑口 危機意識唔見哂

唔緊要，我都係躁得滯先咁講。下次注意返就得

如果你嗰日上獅子山我諗你會爆血管我已爆

push

岩啊 睇場合啦 次之有人唱肥媽都嚇親 以為有事發生

我係隊頭聽都美國國歌比較多

咪唱膠歌

大把人銅鑼灣行過灣仔唱咗成段路

屌醒你地
中秋過左啦 咪講左要收拾返嘉年華既心態
獅子山果晚我都唱得好開心
但今日係遊行呀手足

今日聽肥媽仲聽得多過國歌

岩 佢地懷緊咩心情抗爭 講緊會受傷同堆有機會死人架大佬 你估玩呀

唱下歌又要屌 乜都要屌 cls
留返啖氣推行動po啦

Pish

推

呢個真

推 打緊都重肥媽
訊息完全傳唔到

明明一樣。。。咪迫人用你把尺啦

我無聽到有人唱呢首歌喎，大家嗌口號仲嗌得好大聲，無間斷咁嗌

啱 好撚柒煩 成日有啲女仔尖叫

同意，
仲要聽唔清楚唱乜，只係聽到「呀.....！」
之後後面嗰句又咩黑警，次次一唱都嚇到以為有popo清場

建議OK，但係我唔會「屌佢地老母」，你唔支持咪帶頭唔好加入
民主運動係咁架啦，人地鐘意做咩咪做咩...

推
唔係話唔可以唱肥媽
但唔該你地真係要識睇情況同地點先唱
遊行就好心叫返啲有用既野啦

圍商場都算，出到嚟冇啦啦唱肥媽仲要大叫，我以為狗殺到嚟

好多人今日第一次聽呢首
我心諗 左乜尻

堅煩 同埋嚇親人

但點解榮光下下都好似得最尾果句

兩日前開po先俾人屌完，原來我嘅憂慮係真嘅

獅子山嗰晚
獅頭獅身高質但獅尾勁低質，不服來辯

班鳩叫女仔真係要好好反省吓

同意！

見到今日有人播榮光歸香港 我都無唱 寧願叫口號好過

我係現場聽到都覺得煩
唱小陣洗死咩 星期一至五唱 我都覺得可以接受
出到黎就咪撚唱啦

認真 真係勁膠
仲要對住班狗唱依首做乜

不嬲都覺得首歌on9
聽都冇聽過

Push

推 遊行我只唱香港國歌

咁鬧黑警有冇意義

收皮啦 雙重標準

今日係夏愨道聽到好多人唱，唔止遊行個班連上前線個班都膠化

又係啲死mk
出黎圍威喂咁

比佢地嚇到勁緊張

正想講 前面黑旗緊 後面唱肥媽

又話兄弟爬山 一首歌就要屌 又話膠化又乜 係咪每秒都好serious喊曬就係好？做香港人壓力真係好大
利申 冇唱

的確係抵鬧

真係on9, 獅子山個晚現場又係，開party咁

想唱國歌 呀完幾次都未有仲要唔識歌詞齋loop一句...

咁都得

要正視聽嘅係，根本唔止得和理非鍾意玩膠，係好多所謂前線都只係上咗gear嘅和理非，心態上仲未武裝起嚟

幫推，咪撚再唱肥媽
外媒睇到都覺得你地on9啦
利申：無唱過

運動膠化就好快輸

呢首歌先正，如果帶入校園(小學)，至少十年都仲可以繼續唱衰POPO
小學童謠通常代代相傳，應該好有效

你睇首「呀麻係哥斯拉我呀婆係心理變態」傳咗幾多年

D on9仔好中意唱

都係果句,大家準備入毒氣室

光復香港 neway革命

香港人 condom

真 番番下工啲人嗌呀～真係心諗做乜鳩呀你地

推 寧願唱國歌叫口號
見到d叔叔姨姨攞住歌詞跟住唱

唱肥媽歌除左自high真係無意思

次次國歌未唱到副歌都唱唔響咁
反正 呀 就唱到好大聲

唱肥媽歌都算，今日夠膽死有個寶礦力波喺度打

推
唱哩首歌仲要大叫
次次聽到都嚇一嚇以為出左事

對唔住 今日有唱
不完美 下次會改善

鳩屌分化先係最撚分化,真係唔襟屌到呢

見到唔岩聽既就屌咗人分化先,即刻就企係不分不割高地,完全唔撚理屌得有無道理

講得好 要死全家

Agger x2
嚇左我幾次
心血少啲都唔得

真心唔想再聽到肥媽首歌，搞到成件事好似挽咁，唔係反對大家挽，而係呢啲場合，應該鼓動人心，而唔係派膠

今日一路走啲人就一路唱
有人叫佢哋唔好唱留返啖氣、警覺少少俾人屌

唱榮光喇屌
琴日愛丁堡係咁唱肥媽真係好on9

聽口號多過聽呢首歌喎
不過一唱真係會嚇親人

駁5刀
今日玩膠有無腦

龍門擺到上太空

大家想唱就唱返國歌啦

agree

呢首好聽喎 咪分化啦

早兩日新城市又係咁⋯⋯唱膠歌就識起哄，但一嗌915就無人理，真心失望

吹到 一首歌令場運動玩完咁
隔離post 話大叫嚇親人都有道理
除此之外根本冇咩問題

見到狗先唱喳wo

根本呢首歌既出現就係膠化緊

得閒學下美國國歌啦

今日淨係聽到一次咋喎全程都叫口號

可唔可以咪撚再作啲鳩歌
就算作咗笑兩笑放鬆下就完啦 搞到好似喺度玩咁

最撚弱智係今日班狗舉黃旗
之後有人係到唱 一嗌*呀*
就成條龍停低返轉頭睇咩事
玩都睇場合啦屌你老母

cls 勁鍾意，唱咩都要管？而家放火拆鐵要管都俾人話落後啦，唱隻歌要管？

行左成日都只係聽到一兩次
主要都係國歌同口號多
咁我覺得大部份人都節制既
口號要嗌個陣都嗌得大聲

當係唱黎笑下咪算
唔洗下下都屌
最緊要唔好失焦

利申冇唱
有預感呢首膠歌好快就會outdated

岩岩北角有手足比人拉 又有人唱肥媽歌 有班警察偽進仔
做乜撚野

手足比人拉呀仲係度唱歌 出黎玩架？

agger, 同場班叔叔嬸嬸以為佢哋有咩事

樓豬咁叻
自己落場叫所有人唔好唱囉
利申：有唱

岩, 無端端大叫仲會令大家望一望戈個方向, 分散左其他方向的注意力

幾時聽下陳云講野

同意此風不可長

撤緊果陣都唱真係

認同 聽到嚇一嚇
遊行一齊叫口號算啦

講得冇錯！！
唔想場運動膠化，首先由自己出發，自己唔好做自己覺得膠嘅事就OK
覺得其他人膠，自己做嘅野就唔膠，已經係一種自大表現
邊有得夾硬迫人地行自己嗰套，自己又唔係一定啱。

認同 聽住佢哋唱真係好無奈 依家唔係地區唱歌時間

遊行玩呢啲膠歌真係不合適
你都唔會想國際新聞報既係呢啲野
係咪？

我已經由東角嗌到中環，無咁嚴重啩

仲要嗰嗰唱完好撚開心 好似中共倒台咁
大佬啊 你玩就返屋企玩啦 影衰曬班義士手足

啱，吾好當遊行示威系嘉年華

唔一樣
童謠攻擊性好大
而且唔會好似肥媽歌咁嚇親人

唱毅進仔好似好啲

唔好屌手足,畀建議就得

遊行也好,抗爭也好,係一件嚴肅嘅事
要玩可以喺其他場合玩,唔好拎呢啲場合玩

你自己都唔嚴肅看待自己嘅訴求
其他人見到都更加唔會嚴肅去看待或者回應你嘅訴求
只會覺得你地班人喺度趁墟貪過癮熱鬧

香港人最大問題係心態因素
地理上無地震海嘯呢類天災
近大半個世妃又無戰爭暴動恐襲呢類人禍
以致於過份安逸,嚴重缺乏危機意識
就好似絕大部份人聽到火警鐘都只會選擇坐定定喺度唔郁等佢自然停

如果唔調整好心態
呢種心態喺呢場抗爭入面可能會好致命

蘋果live又有人唱

龍門任你擺

唱國歌完全無問題 可以帶到凝聚力 喚醒番本土意識

唱肥媽係到鳩叫 好容易比人誤會發生左D咩事

國際記者都唔會聽得明啦⋯⋯

肥媽留返商場撚狗用啦！

邊個唱割邊個

今日聽到好炆
下次唔好再唱

真心呢首歌真係好煩膠 求手足手下留情 唔好再唱

唔講以為成班弱智仔鳩叫

真係好撚on9

支持
今日未聽過以為有大件事發生

唔止肥媽 國歌都唔好係咁loop
Loop咁撚多次其實好影響叫口號
好多時就叫叫下停左去唱歌
成個feel好撚今天我阿仆街
唔係唔唱得 係咪咁撚濫
香港人唔撚可以再輸
唔好再嘉年華唱歌啦屌

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

重點係嗰陣其實走緊，啲人仲係度唱，又聽唔撚到前線指示，不完美，可接受，要改善

其實好多廿歲唔夠啲傻仔出黎，仲要又laser 射民居又鳩屌路人，走人跑時又要係咁推，好多女仔輕身馬步差都比佢推跌左，呢啲真係出黎膠架

可唔可以唔好唱肥媽真心膠
寧願聽有隻雀仔x毅進仔洗腦

agger 成熟啲好冇

啱
首歌太尻了

真 其實企到唱咁後班狗又聽唔到你屌佢 反而企你地前面班手足聽到你地係咁 啊 嚇都嚇死

前面有狗舉哂旗揸哂槍就唔好唱啦

龍門任你搬

吊黑警都唔俾？！

啲唔做嘢嘅人咪幫手加把口囉 都要唔該曬佢哋嘅

exact7ly
呢首歌係膠feel多過屌狗
聽到好尷

都啱。。。

推推

撤緊都唱要屌，擾亂軍心

tui

同意，亂叫以為發生咩事！

一樣都係膠歌喎
你鍾意個首就唔膠？

肥媽歌 有班警察毅進仔 fuckthepopo留係商場開心唱啦
出街都唱就極失焦 太輕挑
加上遊行中好難跟唱

做錯一定要溫柔提點
唔好成日話分唔分化啦
self correction極重要!

你話果下野易誤會又真嘅
唔關膠唔膠事
其他時間唱真係好撚解壓

真係屌你老母臭西，1-5都算
返主線仲玩膠，真係當出黎玩咁

真
垃撚圾

樓下輕鬆下咪唱歌 出黎個個神經緊張 因為隨時開波架

真...早幾日元朗掉野 個個咁敏感 突然間有條女尖叫 嚇到有人問佢咩事 邊到掉野 佢下句話死黑警 又唔讀書...
諗返起都

好笑，輕鬆下唔得？

其實唔明有乜好唱
成首歌勁無聊，不如唱願榮好過啦

呢首歌問題就唔大嘅本身
但係留返係適當時間唱囉
本身係現場想聽一啲有用資訊都有啲難度
仲要咁樣擾亂左真係

對呢首野冇乜好感唔會唱

想屌好耐 今朝調景嶺人鏈又唱肥媽

唱完淨係圍內自high
有好多人都唔知你地唱緊乜

同有班警察毅進仔一樣，頭幾次唱完覺得都算，而家一見狗就唱，好煩。肥媽嗰首都係，去到"啊" 嗰下，有啲女係尖叫，唔知以為佢出事，唉，咪撚on9啦好冇

最搞笑係出左黑旗仲唱
係講緊20分鐘後 催淚彈放題果隻
我唔批評 但唱果d自己諗下

利申睇直播

老實講 香港人真係好被動
帶頭叫口號叫到沙曬
中環入上環個一帶我頂唔順停左
屌你無曬聲？
肥媽歌都係笑一笑算
一見到條橋有popo就狂loop肥媽

對黑警屌多佢幾吓 嗌殺人犯好過唱鳩歌 班狗聽完啲鳩歌覺得我哋戇鳩咋

尋日遊行，有班係到唱得好開心。
有個人一開始唱冇人理佢，佢都要唱。
最後一大班人同佢唱。
心諗

火系魔法師入

死左咁多人，拉左咁多人 都仲可以玩膠。真係幾好笑

行行下無啦啦有幾個女仔大嗌～呀

成班手足嚇一嚇

原來係係唱歌

好撚難聽

放鬆下啦 首歌冇問題
大把同路人uncle aunti 都好開心

童謠就深入民心
一首全世界都識嘅廣告歌就唔唱得?
兩首都係串黑警
唔明有乜問題
如果肥媽首歌都膠
London bridges falling down 改編嘅都膠啦

小小嘢都驚
人有本能係分到尖叫聲係屬於咩情感
耐心聽下歌詞就知係唱歌啦

日光日白和理非行梗咋喎 未係打仗時機囉

人地只係對面見到黑警先唱㗎咋
大家聽清楚先好驚
遊行你唔冷靜份人 冇人幫到你

真，行行下以為有人出事，仲要唔係1-2次，好心咪撚咁樣玩啦